炒股賭錢輸成球輸到想死？打科興啦

自殺唔係唯一出路
打科興一死幫你消除債務仲留一筆俾屋企人
好過搵安信兄弟啦